［隻狼］驅風幻之阿蝶

期待NG＋再會, 下集攻上葦名城

多謝各位一路支持同屌 重有好多野學

利申 到底係叫幻之阿蝶 幻影之蝶 定係 蝴蝶夫人

推

叫開幻之阿婆

卡呢隻 好難打

平心靜氣打

我都卡

試下用多d忍具

試下先。thank

爆竹

炮仗全game最勁

寄鷹斬

呢招好過2連斬?
我卡左好耐

實用性一定係nightjar slash勁d
圍住敵人跑等機會 一出會跳到埋敵人身邊重擊
可以再接一下普通突刺或者炮仗

我打完弦一郎先打阿婆
覺得兩隻都差唔多
都係打一兩下擋一下
痴埋身打唔好比佢有機會放標同箭

好尷尬

其實隻野有bug
佢攻擊同檔格都係臉向你先做到
只要係咁回避打佢側面無限loop就0損血輕鬆過

識貨，連放寄鷹斬都係同一個原理

一堆人試都唔試就鳩答

卡其他王可以再問, 好多boss都有卑鄙招打

幻之呀婆唔係難得好過份姐
利伸都卡過一個鐘

未玩晒 希望之後d boss難d